Задание: Консольная программа, написана на FASM
Пользователь, при запуске программы, должен ввести два числа X и Y.
По итогу работы программы, в консоль выводятся результаты арифметических операций над числами X и Y.

Пример работы программы:  
Enter X: 12  
Enter Y: 34  
X + Y = 46  
X - Y = -22  
X * Y = 408  
X / Y = 0,35

Ссылка на видео: https://www.youtube.com/watch?v=F8icZyVPVR4